上半場開波5分鐘已經4:0

恐醫生話未夠數據話打科興引致死亡
40: 0 有機會

未食早餐 唔計

空肚果隻?

八字唔夾

吉針之後隔左成個星期，唔計。

唔計.GIF

邊個四，邊個零？

Var : No goal

打科興係中國人嘅道義責任

又入波喇, 5 : 0

幾時第五個

1) 63歲嚴重糖尿男針後2日休克不治
2) 55歲女接種科興疫苗 3天後中風不治
3) 71歲男接種科興疫苗後4日在家猝死
4) 51 歲長期病男打科興後三日 急性心肌梗塞入院 情況危殆(未釘)
5) 70歲女子，本身有高血壓和退化性關節炎，今早（11日）氣喘，中午在家暈倒，送往廣華醫院搶救無效，下午死亡

6:0